[jj插沙]跪求IU李知恩 whatsapp stickers

有冇巴打有

Push

iOS pish

知恩圖報呀

唔知李知恩圖報巴有冇

等李知恩圖報出post啦

感激